無知想買樓一問，今日旺角終點個邊係咪中產加有錢人屋苑

我見到有咩帝峰・皇殿、富榮花園同埋海富苑，好似好正咁，隔離有個大商場，再剛維港灣、柏景灣同埋帝柏海灣，好似好撚正，遲d會唔會變上車盤，有無地產業內人士講吓